@article{ab2014uchrezhdenie,
journal = {Законность и правопорядок в современном обществе},
pages = {75-79},
issue = {17},
keywords = {ПОЛИЦИЯ, ДОЛЖНОСТЬ, ОБЩЕСТВЕННЫЕ УЧРЕЖДЕНИЯ, ЧАСТНЫЕ ЛИЦА, ТОБОЛЬСКАЯ ГУБЕРНИЯ, ТОМСКАЯ ГУБЕРНИЯ, ЗАПАДНАЯ СИБИРЬ},
year = {2014},
author = {Храмцов А.Б.},
publisher = {Общество с ограниченной ответственностью «Центр развития научного сотрудничества»},
abstract = {Рассмотрена проблема учреждения сверхштатных должностей полицейских на средства частных фирм и общественных учреждений в полицейских управлениях Западной Сибири в 1905-1917 гг. Сделан вывод, что данный способ усиления надзора и защиты местной собственности в условиях социального катаклизма и резкого роста преступности в регионе оказался малоэффективным.},
title = {Учреждение полицейских должностей на общественные и частные средства в органах полиции Западной Сибири в 1905-1917 годах},
url = {https://cyberleninka.ru/article/n/uchrezhdenie-politseyskih-dolzhnostey-na-obschestvennye-i-chastnye-sredstva-v-organah-politsii-zapadnoy-sibiri-v-1905-1917-godah}
}